［遍地開花，歡迎報料］TVB員工譴責TVB報假新聞

［遍地開花，歡迎報料］

有TVB員工表示，譴責假新聞。
小編問有冇特別反對邊單假新聞，
該員工表示：「除了天氣報告，好多都假，不能盡錄」

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

d記者唔係唔認錯咩 重要大大聲話邊句錯就指出咩

天氣報告都有假嫁
上次就出左成90度

小編問有冇特別反對邊單假新聞，
該員工表示：「除了天氣報告，好多都假，不能盡錄」

補圖

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

727 光復元朗，重新聚焦五大訴求

光復香港，時代革命

727 和理優 不入村 不開波 不還拖

727元朗

保護香港市民 反對警黑勾結

好多都假

推到更多良心tvb 員工走出黎

遍地開花

元朗之後好多人都出黎表態

仲有良知嘅人
企出黎啦
你地嘅每一步都可以改變到香港

推

原來CCTVB仲有人喺度
我仲以為得返狗同畜牲

必須推

抵啦

唔明做咩仲會係度做？

全部都假

天氣報告好多時都係唔準

push

大家唔好停止追擊tvb啊

手寫唔驚D癲狗搵起上黎逐個check字跡?

可能係田蕊妮
成日見到佢睇live

天氣報告都假

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

琴日呢單野係咪真

棄暗投明！
Respect

自從聽到前日tvb記者問林病嗰條問題
我就知道tvb真係仲有有良知既人

仲有18萬報左18億

光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會

小心字跡呀
你D字好易認呀手足

嘥撚氣，聯署公開表態啦

tvb報氣象嘅都係良心香港人

Push

我覺得各大表態既部門都應該要做

遍地開花!

上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，可能比較切身大眾市民，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求

下點解我地香港唔知

真 天氣都假嫁

反了反了

connected

假新聞可恥

推呀屌！

727元朗集中反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！

但係！記住！
五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

咁佢未必係記者既，咁大間公司咁q多員工

快辭職!

屌 天氣報告都假㗎啦 大交合都淪為政治工具

推到袁志偉辭職

依種算misinformation姐
未到「假」嘅

PUSH

唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

屌你老母 別府地獄咩

好波

就快離職的同事上

其實我覺得唔應該一個單位入面有一兩個人支持就叫connect

呢個應該會係難得嘅零負評po

Quit㗎啦
光復香港

喺廠巴睇緊依個post

PR既同事你地好啊

pish

屌你老母
日日食飯都聽到啲廢中自以爲好醒既言論
成班口腔期收成期撚樣

以為自己係大台串柒柒
無人睇你地㗎喇 快啲學亞視咁執柒佢啦

可能係唯唯

遍地開花 推

當tvb既員工都出黎指責新聞部偏頗失實既時候 希望可以拎黎當文宣sd比藍絲父母睇

咁慘 後生仔全部撐
等車聽到啲老屎忽都撐

ok u win

拖要還

我愛香港

727元朗見！727元朗見！

支持

我嗰度係老人區
有同事直程話大肚婆抵死
見到白衫打人唔走正on9

幫我問吓佢
樓下啲樓梯都係白衫
架車又唔開
對面又冇車停
仲要係大肚婆
你跑俾我睇？
dllm

有冇方法架空玩撚袁

我嘢都廢撚事同佢地講
由得班撚樣繼續活喺自己世界
佢地冇得救㗎

咁點先算假？
23度報30度咁先係假？

唔係今日發生啦

順帶一句
入面好多藍絲同所謂中立人士仲係好支持袁狗㗎
繼續抵制廣告商

tvb成日都出假新聞
點解淨係話呢日

做返人啦 tvb職員!!

特登左手寫字？

Pish

光復香港 時代革命

點樣先清算到袁志偉?

Shuuuu

「攪錯左」 同 「誤導」 係兩回事
就依件事我相信佢只係濕度同溫度個數字入錯左
並唔係刻意咁做

佢喺其他新聞時段到做嘅 誤導 / 唔報嘅新聞先係真正既假新聞

好

除咗天氣報告

光復香港
時代革命

文宣
有播TVB既地方就貼呢張大大既海報/資料係隔離

報導假新聞誤會普羅大眾
長期誤報一定會達到中共想要嘅效果
同屋企人有政見而跳樓個單野其實TVB都係幫兇
你地高層幫緊一個殺人政權做野
同幫緊個殺人犯做野無分別
有無諗過點解會做記者做主播雙手都會染上鮮血？

G持有良心嘅一齊企出黎
推到有更多良心員工出黎表態

誤導*

有冇多d實則例子我要send 曬俾我個港豬阿媽睇而家tvb講乜佢信乜唔用腦嘅

咩都假

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

+1

push, 大家目標一致，袁狗落台

乾煎

正正想講

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

大家放心，張圖係啱啱喺FB見到嘅